覺唔覺成街都短頭髮大隻仔？

黑實大隻似消防，
白淨縮骨似黑警。

希望各位留長頭髮，或者光頭仔。

依家啲白淨大隻仔好兇咁望住我，我回睥佢就縮。

又捉鬼？

捉你老母咩…
星期1~5無活動，日光日白係條大街同巴士見到。
我戴住豬嘴番工睇住。
上次有件TB便衣女狗睥到恆一恆。

呢啲先係男人應該有嘅型像
大隻+軍裝頭too

長頭髮+大隻先型